香港人就快對政府壓力爆煲

據我觀察 好多人睇果D警賊打人片 拉人片 都有輕微既異常舉動
而經常睇呢D荒謬絕倫就變成香港人日常
香港人好抵受得壓力 但一樣會爆
香港人驚美國唔理多過驚解放軍同子彈

爆咗十世 不過又做唔到咩
無力感好重

原子彈隨時嚟我都ok
攬炒